中大民調：11.2%受訪市民滿意特區政府表現

中大香港亞太研究所最新調查發現，特首林鄭月娥與律政司司長鄭若驊表現評分，與7月份比較均大幅下跌。林鄭月娥表現評分為28.4分，較7月下跌4.5分，比去年8月更是下跌27.8分；鄭若驊有20.3分，較7月下跌3.8分。

另外兩名司長平均評分方面，政務司司長張建宗有32.9分，財政司司長陳茂波有29.8分，均較7月份下跌2.5分。

調查結果又顯示，11.2%受訪市民滿意特區政府表現，不滿意的有65.5%；15.1%受訪市民信任北京中央政府，不信任的則有57.5%。

電話調查在本月21至27日晚上進行，研究所成功訪問716名市民。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲有11.2有無搞錯

點解可以仲有11.2%受訪者滿意㗎
佢哋係咪住喺平行時空

仲有咁多

唔好睇少廢佬新移民

林奠：仲有鄭若驊墊我底

仲有11.2%？
示威者/黑警鬥餐死
最應該要做野平息係特首
但佢除咗記招做show乜撚都無做過

11.2%一定係黑警同極親中人士

仲有11.2%智障

15% 信北京

新移民應該有70萬人？

11.2%=80萬人

做乜唔出黎撐政府

今時今日仲支持政府已經可以拉去打鈀

11.2 話滿意果d可能住敍利亞數都話滿意 死唔去就得

姐係有620萬人反政府

果11.2%咩人嚟

不滿意≠反對鎮壓，可能好多覺得鎮壓得未夠勁

電話調查係咪固網？
今時今日屋企仲有固網嘅都應該唔係正常人

應該唔過10％
11.2％明顯係比面數據

七成暴徒 兩成港豬 一成藍絲

即係有88.8%既人唔滿意啦

民意如浮雲

一定有啲on9架 唔洗咁緊張

正確

11.2 ％ 港共真正基本盤

有雙位數

人不要臉 天下無敵

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲有10%藍屍

黃金比例

沈默的大多數 仆街垃圾政府 當民意係垃圾

天滅中共，活摘習近平器官

就算得1.12%都無意思

沉默大多數

全數遺返大陸

大中華膠真是害人不淺

11.2%係傻撚左？

我當你0分又點,佢地都唔會落台,咪又係錢照袋,港照亂,呢啲人先真係對社會無建設

黑警先憎林鄭
擺佢地上枱

腦殘一族

11.2%=廢老 深藍 新移民 黑警 黑警親友 仲有冇？歡迎補充

唔好以為一面倒
有啲人係不滿政府唔提升武力鎮壓

滿意啲乜
藍絲都唔滿意啦

我知有黑警好憎林鄭
但同一時間林鄭唔成立調查係幫緊佢地

仲有人信中共廢老真係廢老

D狗未蠢到會奶林奠啦

祝呢班人即刻心臟病死

721

即係88％不滿意啦

班廢老真係只要香港未陸沉就已經滿意

11+15%支持中央

居然仲未歸零

其實香港真係仲有好撚多冇腦藍屍

咁撚多

台灣有9.2
我地都有11.2

仲有11%
破左奧朗德既12%
有望過埋馬英九

150×365×22÷7000000=0.172

因為未試過北方仆街嘢嘅天真

應該係popo同popo家屬

15.1%信任北京正苦

11.2% has brain problem

11.2%新移民？

有藍屍同黑警架嘛

有11.2%深藍廢老同新移民

遊行好似有200萬人喎，你攞呢個基數，反映到D咩呢請問？

11.2 係咪豬頭?

咁即係有88.8% 不滿意囉

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

即係有11.2弱智人士

好多時得廢老先有時間幫你做問卷
如果係打屋企電話 聽嘅都好大機會係師奶或者老一輩

利申做過調查員

如果廢老都係得11%支持政府，證明林奠地獄政權兩邊都得罪晒

唔緊要

目標一致

戎鹽生活好

仲有20幾分太高

藍屍黑警黑勢力再加d 大財團
11.2%唔出奇

真係好撚多

唔少年輕一代，應該一聽到電話訪問立刻cut線

真 藍絲都未必滿意

唔好睇低人既愚蠢

有d 人仲覺得警察好剋制, 未聽過五大訴求

新移民都未必全部支持

講緊對特區政府喎 大把藍絲覺得政府垃圾 要警察受罪

警察，高官，家屬

反映到大約一班地鐵嘅市民意見

你咁講，滿意特區政府都可能係覺得林鄭係港獨之母啦

11%咁多